有個男仔用左我女朋友同佢合照做profile pic 係咩玩法？

護眼post?

有咩問題

唉屌有d野唔駛講撚到出口啦吓嗎

你女友有咩反應先

帽事嘅

條女唔反感就代表佢係人地條女啦

嫌佢揀張唔靚既相做profile pic

樓豬

其實冇乜野既，你當bbq同人共用一個爐，不過就唔係個爐係個窿姐

恭喜哂

護眼

大家都係兵

恭喜你

屌鳩佢啦

啊...無事呀...做緊野等陣...啊...我打番比你

關係最好個陣都無合照

飛得啦 唔想帽就